E個mk仔係報案室影相做乜9

事源:

我都係係佢Facebook public post度搵出黎
報案室可以影相架咩？求解答

乜鳩都擺上黎

你樓主都幾利害，佢影地版你又知在報案室影?你去開？

依啲Post開去黑洞啦

ok，網絡公審

喔，就係你爭人錢唔還？

灣仔警署黎
唔信去望下

擺明落馬洲警署，你唔服可以去驗證一下
我認到個光缐係由上而下咁射落黎

巴打不如留意下張卡寫住邊個division先

無話唔比影架wo
樓主做乜

拉鳩晒啲記者未 ?

入面大堂拎單張個位度有notice

多謝你提一提
樓豬依家應該會即刻報警

咁你想點
去報案室報案
話有人影到個地板囉

記者

樓主好明顯想幫差人錢果個出頭啦 做到咁明顯 低莊

你係報驚撚既打手? 做到咁明顯 低莊

借錢唔還真係好撚仆街

比個fd走緊我數

E你老母臭閪

然後係報案室影相証明報左警，無限loop

Ok, 屌你老母

最底2句
如本人有任何証明 歡迎到警署告本人

( Show Blocked User - 高登管理完 )

乜鳩血債血償好撚柒喎

好似唔係犯法嫁wo
notice叫你唔好影 影左唔等於犯法
正如有時入人地鋪頭 鋪頭notice唔比影相/食住野入
你影相/食住野入 唔等於犯刑事 可能會比人趕走o者

打手?!!

On9樓主

E你老母咩...
咁都放上嚟

咁嘅post都上熱門 連囝係做乜

佢講緊乜撚野 中文差就咪懶官腔咁 九唔搭八

( Show Blocked User - 高登管理完 )

屌，越來越多弱鳩智

既係唔係話唔信係灣仔差館
而係樓主又話自己係Facebook public post見到，張圖又得張紙，樓主係點推論到係報案室
同埋點睇得出佢係mk仔

成個熱門都係批鬥post

正常人唔係應該吊9唔還錢條友咩🤔
樓主竟然吊報案條友

得個地板點樣可以判斷係報案室

樓主柒親我

血流成河吧

樓主條on9仔係連登開埋D on9 post做乜鳩

樓豬去左邊？係咪去左灣仔警署報警

屌你都晒氣

( Show Blocked User - 高登管理完 )
E個弱智仔係連登開垃圾post做乜9

有字你又唔撚打 賊喊捉賊 明明自己都係mk

垃圾樓主捐番入比狗屌既老母個臭西到匿埋啦

死垃圾樓豬
垃圾阿你

樓主以為post上黎就幫到你fd